澳洲前PM都警告boris Johnson 用屎為係有問題

BJ 越嚟越似 暗共 . 日已落帝國

英國省

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

英國瑜

英國發大財

中國倫敦特區

訓左冇睇
保守黨當選，bno平權左未？

戰後唔夠一百年
英國已成功垃圾過澳洲
好嘢👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

澳洲不嬲早過美國反華為